打狗要記住

打下巴吖。。。。最應係呢個位

龍？